[莫雷拉]七月九日沙田十場日賽討論區

傾住先
未有報名未有排位

幾撚時死

騎師王4倍

gun

勤德兼備

全日拉勻又輸

笑4

極速前進

話左子賤破燈

四重彩 複式
10 場 1 大輝寶 + 6 馬功臣 +
12 財高八斗 + 13 靚猴王 $1

屌殺隻3號出黎

屌想中返次都唔得

今日閪拉指定位置第4

潘狗呢手馬0分

報喜報憂區

豬600

星期三去完馬 休息日

我都輸600 頭三場輸曬

今日子健好撚勁 飛哂佢搞到冇得中

冇買快利嗎

執返場單T

返緊工 咪諗住玩完頭三場睇下有無錢淨
點知無

豬200

-150 下星期日休戰

贏500幾

羊9759

叫左你跟 破燈日

榮冠大道 恆駿寶駒

次次返工無得睇即場 好撚難搞

返乜牙貓B

lm 遲d先再睇

想戒賭

子賤今日破燈

蒙古王 豈等閒 揮闖 中三place一win

垃圾工 返完又比返馬會
好耐無見榮恩

點解冇車落去隻原居度

±0因為完全無度橆買

仲有三次,頂埋佢,之後再諗下季投注計劃

斷一關既六寶

暑假大把野做
搵返曬啲跟進 備忘馬

下次臨跑前落雨可唔可以回水比買左安全達既馬迷呀
又要jump

有啲馬都要放棄,成季跟十隻都太多,
減到五隻算

都靈明豬同揮闖條q反杯$3500

有冇買過關?

無 單棍兩場

其實你地會唔會搵本簿寫住d馬，我有諗過咁做，但係好大伯feel 加上我老豆都係咁，令我有d卻步

Btw，捱埋呢季一於玩失憶，所有馬從新評估，下季d功夫同閘追住睇曬去，不過維持得唔耐

各位都鍾意買即場

我呢排有玩過關
6x63

即場見唔對路可以改丫ma

屌你老母12 爆我三重 316

冇正式計過，今季買親都冇嘅馬有呢幾隻：
晚風 肥仔 超甜橙 知道勝 至尊無上

突然諗到赤兔寶駒應該點跑

用田泰安!!!!!
由外面握手區內閃閃到去正常跑道!!!!

SAME

今日買左條5串57釘晒

會呀 仲有本寫曬波d盤口水位

至尊無上已經冇仇報

早飛唔洗心大心細，我多數等自己最有信心信時買，即係一次過貼曬即買，臨場改飛成日打亂左自己。但係係可否認有時真係有咩變動想轉都壓住左，唯有即場買單飛

操死咗
超甜橙都退咗役

我自從上次輸到要針次後轉呢個玩法，玩左幾期，多數用位置q過，場場要2隻only,但係好多時都淨係出得一隻，大致黎講都叫執番d，今日淨係中兩條qp執左100幾蚊，但係其他飛輸突

冇玩波
我係見有時d練馬師好撚古惑，試完課閘隔一排先出先諗住咁做

好難keep住架課課閘睇

今季都未試過收過萬……

係
好耐冇直接傾

下半場悶到走左去打機

但係有時d馬轉程一早試好課閘證明跑到，但係就因為擺得耐搞到唔記得左

好彩今朝睇醫生cash out左 訓醒豬哂$500再訓返

上季都仲有買 q pq過,
太重皮,有次開隻99倍金錢路冇左隻熱既,
自此之後,改左只買跟進馬,臨近季尾又玩番w p過關,

賭左咁多年馬真係好少買單w/單p同wp
同埋咁賭親都多數輸

姐係話我姐

上星期買左5隻9號,1 win 3p
今日就5隻1號得1p
見人地上季又中幾次號碼又學下咁,
但事實只有一個,唔刨唔度唔對啲馬做功課,豬左九成,

我講我咁賭親都多數輸 ，攞景定贈慶呀
你條友羊到日日執過萬，今日又失蹤，幾時比水黎止血

近排有諗過呢個賭法
想賭六合彩咁賭馬，是但揀一組no.之後買過關

今日12號三寶……派千幾蚊……
早幾次馬開一場1,二場2,第三場3就已經巨額過關……

尾場多謝郭能

特獎 獅子聰 勝利寶石 舖舖旺
買親99%都冇騎師：潘明輝

我一蚊不買垃圾車

最後一蚊都無
贏大錢真係靠六環，好似易過三T

今日終於正數$200
第9場潘狗影相輸，斷我3x7，收少幾千銀

玩足十場好累

一直覺得蒙古王好似獅子驄

唔用簿寫住 咪用電話/電腦 寫住囉。

The Stewards believed it was appropriate for J Moreira to be fined the sum of $255,000 in lieu of a period of suspension which would normally incorporate 3 Hong Kong racedays.

搞咩黎

都話越搵得多就越罰得多， 啱既。

不小心策騎
其實係咪季尾先可以用罰款代表停賽?定係全季都得

罰邊場 ?

頓哥ig食緊乳豬 睇嚟今日幫手狽飛成功

唔覺佢3日搵埋少過25萬囉

可能係唔夠騎師關係， 又可能係季尾關係。

老老實實 頭五個賽馬日好醒神

加陣成魔弓

其實係咪造神
唔夠人點會請唔到人客串
澳洲呢排又唔係有乜大賽

唔係話我咒佢 太順利未必好事
由以前既錢健明 Marco Chui 到依家既蔡明紹唔長進甚至KeiBB都有睇眼

佢目標兩季內做大師傅呀

潘明輝入咗清算list未 ?

一定留定個位俾佢

其實牙輝都唔係咁差
係鞭法要再苦練下

下季會唔會好似吳長進咁曇花一現

尾場馬功臣

霍ching一隻我超開始狙擊牙輝

拎位真心時好時壞
第一場隻甜統轉彎個下都好似醉醉地咁

成十倍，應該重注左

澳洲會學到鞭法既咩

50蚊wp姐
但睇到超最後50米由尾二上到差少少第5
明顯睇到乜叫馬有人冇

一次騎得唔好就追住人
大佬啊，阿輝經驗又唔多
有錯係好正常
個個都當佢大師傅，騎得唔好就屌
雖然騎得唔好係要屌
佢成個career加埋都唔知有冇1000場
日日有得羊已經好勁
香港地唔係易玩架
利申：我係同全部人講

以事論事，最近幾次啲發揮真係差左
勝利仔福愛寶上緊個堆就識贏
廿場頭馬有幾多場贏到真係廿倍以上既冷門
同埋以前毒男唔帶錶 依家係到佢成日唔帶錶

有無心騎，其實好易睇得出既

咁唔通你要人日日都keep住高水準咩
阿拉有陣時都會食屎啦
佢始終都係一個見習生炸
帶錶呢個問題唔係一日就解決到
等同左手輝一樣

不過拎位真係講經驗 香港一出閘已經好快泊好曬位
佢一外檔真係處理得唔好 有進步空間

其實講到尾人地係香港都係騎左3個月姐

活力小駒係咪騎落去冇

係隻馬走快咗
1400當1200跑，所以埋唔到尾
隻馬以為1200，點捉

盈利駿馬個排都好收放自如
但呢兩次賽事入面 火車帝豪寶寶盈豐兩場都放得幾好 但同時都已經有三場唔帶錶 又有兩場拎位柒到眼都突埋
但之前再差都冇咁礙眼

所有換個角度睇，有時火車啲馬真係超買得好緊要

梁家俊傷左，唔夠騎師，莫雷拉罰錢代替3日停賽

季尾都唔比我開心下，玩下冇拉日

講真輸馬大家只會屌騎師

有佢吸飛仲唔夠爽咩

標題馬係莫雷拉？

恆駿寶駒報埋下星期三谷草2班1200米比柒俊補中啦
橫掂隻馬咁勇

其實可能係牙輝一出頭幾個賽日都有好表現 大家對佢既要求已係師傳級既要求先會咁
講真 有幾多個騎師可以個個田草賽日都有馬贏
Sam仔 皇天擊殺 泰妍都唔得啦
大家比多季時間牙輝先啦

潘頓真係抵屌架 你睇下隻老友威威，出閘唔攝由佢6疊，入彎hea騎鞭2下抽一抽收工，唔講以為試閘，hea撚到呢

冇佢好似易玩啲，大部分都合理倍率

岩岩無聊睇返數據 火車廿場頭馬得三場十倍樓上 東東廿三場就有4隻十倍樓上 下季初冇曬好野騎都係不了

潘狗真係最心術不正

呢位大哥要睇心情

佢減十磅期間巳經勁過潘頓少少

七磅就未知

東東贏一次騎王好分過雷神贏一季騎王，
100倍

潘頓如非騎超班馬，而隻馬慣左留後/欠前速/大外檔既話十場有九場死
講賽事前段攞位差佢一定有頭三

頓哥心情好搏曬老命攝靚位
唔去馬一定閪

頓哥季尾都好勁下
我印象起碼有兩次潘頓日
一次星期六分倒屎盃 一次上星期三谷草

不過我成日都覺得有心機跑 跑曬隻馬比我睇 就算輸都無咩好嬲
有時係見到際遇上既問題 有時真係順其自然三四疊
放頭馬唔搶呀 變後追 後追馬無啦啦走去二三疊放頭望空

今日雷閪騎深愛咩事 明明睇晨操隻馬唔差

不過今季真係想讚下毒男 我諗佢係最進步既一個華人
上一季真係完全唔想買佢 買頭唔帶錶同阿妹鬥燒

印象最深刻一定係越影跑第3嗰場
呢場我輸錢 無買佢 但留低好深刻既印象
佢本身想鬥燒 但佢諗一諗捉一捉返住 起碼有智慧先

今季同佢幾有緣
勝利名星 一片光明 挈友無敵 健康歡笑都騎得好好
起碼真係無咩跑錯 交到曬隻馬比我睇
希望佢下季有進步 識騎下後上馬

Lm

梁家俊都有d進步 尤其是識騎後上

望空拉停

家俊我每星期讚一次 廢事比人話我打手

阿方幾時先肯食勢必跑

柒俊騎功最全面 現今華將一哥

今季佢騎我八十幾倍爭啲中q,咁大個仔都未中過三千蚊q,都係怪自己唔生性……

賽後獸醫立即檢查「特獎」，發現該駒左前腿不良於行。

今日尾3場中3條q
後悔點解唔買過關

11.8x25.3x24.3=7254倍

到你買過關就唔會開嫁啦,

我都諗 印印腳 皇龍大師 恆駿 原居 呢4隻一早睇岩串埋就

呢個真 睇住你黎開

分開3條買
第一條諗住最後$1000輸埋佢一野車落去就算
之後追到數就縮番比時注碼$100條

我要買即場至有信心

有村架純男朋友 反杯馬會仲講
今日我真係訓係到

算係咁喇，有贏好好喇

贏完第一條追到數就驚輸縮哂注
我個fd見跑完第9場同我講話我又執3皮幾啦 但係已經縮左注 明明自己玩尾場先會贏錢

牌面馬亦係華人中最多

相輔相成既

跟你比d水買架ja

我邊有比尾三場 我頭三場已姐輸到訓係到

騎功好有成積自然有支持
唔似得有個騎師見有馬好就自己r黎騎

咁都要佢努力 佢呢幾季啲暑假都有出國繼續騎
今季一返到嚟show到比人睇佢砌得郁後上馬

人馬俱疲,
有近績既,keep到如恆駿既都有
深愛呀特獎斷纜既都有,
飄忽難中亦都難以跟進,
仲有三次,唔好大大注咁買落去,

星光事件後牌面馬突然增多

咁要多謝雨滇

我都認同

人馬都有啲厭戰既感覺
贏得好順啲幾捷馬近期都唔太好

我睇既係另一角度，平時邊會敢即贏果一場丫

天氣熱
跑得多

揀馬反而要揀啲抖得耐而開始有返走勢既馬，唔使搏佢贏，搏佢有個冷P

都係唔係幾鐘意班十磅仔

果10磅你點去抽稱

其實除左蝻仔 牙東季尾都進步左
唔知係咪牙輝既出現比左壓力佢兩個
反而喜琦有點不進則退咁

點信恆駿會跑到紀錄時間呀,隻馬今季買到就盡買,下季係點冇人知,

今次買既跟進馬牛精輝煌,大運起都可以之後留意住,收鑼仲有田14同16,
用何堯可以冷敲,但呢個大馬房啲馬冷極有譜,睇下幾時配合大出擊之日……

牙滇而家撈咩？
肥航何良果D有無比足安家費佢

牙滇早果排放左個銀主盤
即係樓都供唔起啦

慘 做馬呢家野點會淨係得騎師就成行 幫何良肥航受幾多靶

牙東騎既馬又多左呢

係咪搭路去澳門？

佢個停賽岩岩先六月尾完

可能我同佢無乜緣
我覺得佢差過上季
健康歡笑雖然我都有份中，佢個場佢全程3疊
隻馬返到黎有係佢好運
反而我覺得佢d決定唔夠果斷，成日想放又比d唔比d,抽內檔都可以成日比人頂住係2疊
係偶有佳作，但狀態好飄忽，好難捉佢邊場會攝得好

刹科日場一班1600 (90-115)
究竟會唔會唔夠馬跑
細數呢個分區1600射程

首飾太陽 114
巴基 113
西拼 112
飛來猛 111
醒目狗 110
勝得威 110
牙旺 107
西轟 107
喜旺寶 105
打上呢堆今季要交代既交代哂 目標應該都係下季group

萬馬飛騰 105
東轟 100
喜悦繽紛 98
習大大 98
赤兔寶駒 97
代代為蝗 93
人民武士 91

似係得番呢堆

下季初再追進綵正是你

憑咩同aka仔影相
點撚樣呃aka仔去拉頭馬

上季佢一放頭真係唔帶錶
今年我覺得佢控制步速好左同埋佢幾何有上風馬
健康歡笑去到中途唔夠硬淨比頓哥頂左出三疊 不過佢又騎得返隻馬

幾同意佢仲未夠穩定同埋真係要練下後上馬

咸成講我旺要收爐 應該唔跑

我諗咸成應該會俾四季旺跑,揸盡佢

你旺仲唔收爐就收皮架喇

人地場場跑1600 我旺跑1800路程咁樣
幾疊望空 入灣再出幾疊

牙拉咪同你慳左場走入面
永續牙拉啦

4隻得一個第4
輸死d公公婆婆了

好心就比返炒飯啦

笑死
牙拉比人罰成25萬 下次去馬啦

我獎仲未好返

[img][url]真係唔夠人用

【更新資料】

沙田馬場這天上演「7‧1回歸賽馬日」，33歲的巴西籍香港冠軍騎師雷神莫雷拉，只勝出第二場鄭俊偉馬房「歐洲巨星」，雷神今個馬季頭馬數字累積至167場，仍欠一場才能平上季由他自己所保持之168Win香港騎師一季最多頭馬紀錄，換言之雷神今日衝擊新紀錄失敗。

與此同時，雷神第10場策「馬功臣」犯規不小心策騎，而季內只餘下7月9、12及16日煞科日3戰，如雷神停賽提早唞暑，168Win紀錄便破不了。結果競賽董事小組重罰雷神25.5萬元，但毋須停賽，故此雷神仍有望破紀錄。

馬會解釋並非特意遷就莫雷拉破紀錄，原本雷神都想揀停賽，但由於今日腹絞痛不適之梁家俊，未知稍後是否跑得，馬會有一條規例，沙田至少要有十八位騎師，快活谷至少要有16位，如果梁家俊7月9日身體不適不能上陣，會跌破這條安全線，因此馬會不容許雷神停賽，雷神全罰錢是鑑於要有足夠騎師出賽。

罰款25.5萬元，銀碼明顯甚大，但雷神今季策騎費加獎金收入逾2,000萬，還有馬主共打賞多少是一個謎，25.5萬對他濕濕碎而已。

琴日好似得17個騎師咋喎 ?

想問公司騎師條例仲係唔係度，即係以前騎一個馬房有上限

梁嘉俊咁嚴重下個禮拜都未必好

作架姐 唔係點過骨

其實佢係咩事

淫kit騎得多chur親

應該重生效，
無理由馬會免費幫某個練馬師養主帥。

陰毛論,柒俊同綸綸仲有神童都係,成日騎落去都欠啲力水咁,啲老一輩既唔知結左緍未,泥水榮呀咁，就算係騎死馬都好,見到係有氣有力咁……

狗會頭條早啲講

講到尾因為得返最後幾次賽事
冇左莫雷拉會直接影響馬會條數
死都唔俾佢停賽啦

order扮肚痛

冇賽事既馬版水靜河飛……

想傾咩

比個話題

原來星期三無馬跑， 係咪全季唯一一個補賽日期 ？

其餘日子全部一個星期跑晒２日。

2017/07/16 煞科日將是馬膽王終極冠軍賽

定為當屆各季冠軍爭奪 當屆馬膽王中之王,
任揀4場, 每場一隻, 計分方法同馬膽王一樣.

第三季冠軍: 煲仔飯
第四季冠軍: smartgame
第五季冠軍: 未有結果

喜旺寶同首飾太陽應該跑喎

講下柒俊點上位

代代為蝗

尋日有冇值得跟進馬咁上下掛,

幸運時代

番黎了 琴日輸左1k 星期三無得追

我開頭騎落去佢唔係點郁，推多幾下之後嘭嘭聲殺左上去

仁kit有咗

喜歡盈都唔錯
南車繼續辣殺

邊度有講

佢個BB 個意思係佢地隻狗

做馬 拉馬

頂磅加上快步速
係前面既馬都會因為前面用左力而直路冇力

如果香港出到隻段段21秒 應該可以橫掃世界

活力小駒想好好利用內檔優勢
所以用盡力去帶頭
點知場賽事比預計中多馬搶
所以佢要放頭嘅話就一定要騎快啲去頂住其他馬
就係咁搞到放得太快，場賽事變左快步速
步速愈快，放頭馬用力愈多
所以活力小駒用得太多力，去到最後無力再衝
劍斷浪都一樣，佢全程跟係活力小駒後面
蝕晒快步速，所以去到直路一齊斷

相反，恆駿寶駒，綫路勇駒同蒙古王就可以賺左快步速，後追贏馬

浪仔同小狗死因：潘明輝
一開跑就燒燒燒 第二段仲要好似唔夠22秒

李獻計,計計

當然 好騎師 比如世界第一莫雷拉大神
係覺得浪仔係馬王黎 唔怕同你鬥

21秒11
恆駿寶駒算跟得前都仲可以收韁破紀錄時間贏其實好誇張

蒙古王漏閘都追到上離
證明前面d馬散曬

留意番佢其實呢場賺哂所有形勢先係咁
但5歲馬有呢個表現 真係幾驚訝

赤兔寶駒尋日根本係內閃閃到騎都騎唔到

星期三冇馬跑

即時失業

開頭覺得就算增程有個內檔幫下手,但邊有估到唔多夠快,騎多兩步霸欄然後就上口,根住加多隻初出既拍冇得回氣,有過晒經驗既劍斷浪都跟到走晒樣,所以活力大敗也可理解,唔知收鑼果日千四仲跑唔跑,退左熱既還有留意價值……

一段片解釋賭大細潘狗的下場

點解會冇馬跑架 求其拎啲狗餅馬出黎都好呀

佢係劍斷浪後面唔遠，其實唔係太賺

收韁先誇張，呢場谷得超應

我就覺得呢隻馬1400唔到
尤其呢個評分本身都有啲盡

易位難贏 不如試下去快活谷搏搏

幸運時代 欣喜欣喜 我都覺得要跟
勇敢傳說下季1400 1600一定要
暴風俠同勇敢傳說準備追到佢地嬴

真係放得太快 就算有十磅讓都散
浪仔今季都搏左好多場 佢其實都叻仔都係跟快步速 散唔曬

其實容廐好多質新馬都好有潛力
下季真係要睇實
仲有咩快樂實在 極速前進 紅衣優駿 幸運美金 平湖之星等等

喜歡盈晨操已經OK 達少又有心操

係 呢啲潛力馬 唔敢講係咪group
但有幾隻二班都應該係中堅分子啦

南轟真係次次都試閘就威 跑落就閪

果4架車一直都覺得廢

最多一二班 好似同group有少少距離

呀 唔記得左得三架

買潘狗真係輸多贏少.....
星期日一半都係輸佢

下個賽日都唔好買佢 佢呢幾日去左渡假

隻幸運時代係由神仙度未跑已經轉倉,健康應該有過大事,比賀腎養番今場潘狗走晒光,下次乜人都會昅實……

欣喜欣喜減分太多,四班跑千四千六隨時贏得,
不過有可能再減多陣分

睇實佢twitter ig

無得跑都好，終於可以抖下

得返最後三次賽日

今季幾命，依頭睇翻之前賽事mark備忘馬，個頭又跑

謝謝巴打賜教

即係其實好大部分影響賽果既因素係我地度馬既時候係度唔到既？
例如：個騎師既騎術發揮 同埋 隻馬臨場狀態
多謝咁多位巴打 容許我喺到問野 都唔屌爛我個西

莫雷拉未又係得一場有分

某程度可以咁講 此終賭馬真係博彩 有運氣成分
隻馬臨場狀態如果有經驗既老鬼真係睇到隻馬行圈靚唔靚 當然騎師我地一定控制唔到啦 所以臨場執山都好重要

當然事前度馬來來去去幾個方向
形勢 賽績 晨操 騎練配對等等

我一直懷疑佢係雷粉

講多個臨場執山既例子
以往傳統A欄利後追 度馬時當然居中後上馬諗先
但季尾好似有啲變化 有啲日子用A欄照利放頭 前面段段快
咁你就算事前度曬好有機會既後上馬 呢一刻都含淚唔要啦掛

仲有臨場發揮
隻馬有但騎師食左屎或者俾第二隻馬阻一阻都可以由贏變輸 由頭三變4455
相反如果個騎師發揮得好 就算隻馬唔夠班都有可能入p甚至贏埋

屌 霍清話中有話

唔開名了 唔講某位騎師
淨係講潘頓 甚至田泰安 前者拉馬個時一定冇 後者有時轉彎轉到幾十疊都好影響隻馬 例：魅力豬友醉酒圖
而意外方面 前次經典帝國靠軍勇戰略搞事先贏到
又或者用另一個例子
都好影響一切

鴻圖飛星 我條氣都唔順 真係輸到我跳左樓
我睇佢都想報谷草最後一場1200 係咁做功夫

其實個個都有份拉既 真係呢兩個特別明顯

喜旺寶原來仲未收爐 係咪痴撚左線
想跑場2000定1600

多謝各位老鬼賜教

趁空檔總結下，有咩馬季初睇到又交到水準。
有咩係大失所望，有邊隻喜出望外

加州再豫 失望，本身覺得可能係打比黑馬

交到水準當然係我隻起朵馬

喜出望外 起朵馬 旌暉 喜旺寶 縱橫大地 勝利名星 雷公鑿
大失所望 首飾太陽 百勝龍 南京之友

唔敢講賜唔賜教
大家領下計

西車應該係3架車最高級數

有無手足記得呢隻金柏龍華

佢係，忠實果隻
咁咪就呃到幾千like

拉馬同去馬果陣真心唔同

如果要數值化既話，拉馬果陣拉馬師係會發揮到隻馬既10%，而去馬果陣去馬師會發揮到隻馬既40%～110%
頓哥仔牙拉有心機果陣係去到90%～100%
110%果啲要去到老巫莫雅或者我偶像冼毅力先做到

而家少左一個變數，係落雨變「真•爛地」

獅子聰
赤兔廢駒

只係記得個馬主失左蹤

季初冇度過 但成季黎計
大失所望 喜蓮彩星 健康歡笑 飛龍駒

喜出望外 恆駿寶駒 𡚒鬥雄心 四季旺 獅子聰 醒目名駒 馬上發財 超有利 旅遊首席

下季備忘馬 快樂實在

百勝龍係超失望

馬王會唔會係我獎

唔會 佳狗啦 照封比佢

將男 威仔 步仔 格
一年無隻馬王

下年係咪到短途愛狗幸福指數

好鍾意美妙星 原居盟友 原居盟友下季跑返千六好撚惡

谷草王

大摩屌fifi屌到痴撚左 成日推威仔出黎柒
威仔有無榮休儀式 佢老死都有 話哂果屆佢兩個真係掃哂

應該一齊搞退役儀式啦
兩隻馬係馬格應該friend過打band

仲有單日轉向因素，全日大利前領，有時尾場令到騎師鬥搶爭好位，步速快左令中後上馬追到

之前有巴打話twitter見到佢今個賽日前一晚玩通頂 好準

清算清單
騎豬系列
頓 美麗系 格格 拉馬
達 駿皇 一定賺 養生死唔去
拉西 見馬就搶 迫害香港人叛港 公公婆婆錢都呃
家俊 怪獸 食左女 琴晚汁2濟 太攰唔去馬
敦敦 喜旺 大摩後備 谷草隱形
飯仔 四季旺 唔係下下有飯食
柏9 如意 玩9sick龍 賭大左追數
田雞 乜乜豬友 gp玩死馬王 最親民騎師大獎
部撚 赤狗 將男 只知道感覺失了蹤 得閑嚇你一跳
屎卓瘋 睴暉 騎世界紀錄破世界紀錄 玩9暉暉
Kk 閃電系 千萬人騎過 仲未有b 黎m停不了
黎水 雷公 騎姿衰 贏夠馬未
杜啤 問鼎高峰 淨係爆冷馬 杜生灣
湯米仔 獎星 選擇性失蹤 大賽狽飛
布文 老千 飛到馬唔到
老巫 大雄圖 平時失蹤大賽夠鐘 迫害壯思飛
蔡頭 勝得威 巴基一輸無運行 新寵全部被搶
外疊蘇 巴雞 人馬角力直飛觀眾席
莫雅 太陽神 拉完高地之舞未
莫艾誠 垃圾 做跟班啦
巴度 過30倍就要 熱無冷去中段變奏
吳長進 垃圾東 返去騎術學校
鄭朗升 一巴星過去
蘇狄雄 金地飛客 狄狄仔 靠師父開飯冷去
李寶利 老巫女婿 受傷個陣搞大老巫個女個肚
鄭雨滇 波幅系 聖氣凌雲 港產拉馬師
潘明輝 fuck愛寶 年輕潘狗攞位柒 迫害我超 華而不實 危險駕駛
毒男 亂放唔戴錶 想溝kk都唔洗咁明顯
巫澤東 獅子聰 靠師父成功上位 如非放頭馬 飛得

練馬豬
大摩 盃王 玩死步仔威仔 瘋狂底岀迫害馬迷
我蔡 神仙 玩死太陽神 當銳馬玩2 3年回鄉早抖
霍利時 浪費天份 隻隻都係爪皇咩 迫害我超 冷去 陷害潘明輝
高伯 黑仔王 無左大運財成季7下7下
咸成 請槍王 陰陰濕濕去
奸仔達 有名你叫 一場岀2隻睇你要邊隻
蘇偉腎 夜王 跑馬地先去
徐雨石 泥王 泥去草飛
肥鬼 肥仔 反去唱歌啦練馬無幾隻得 入錯行
大告 無料 問細佬攞馬追w數啦
吳大夫 練馬當中醫 乜都調理好先去 幾耐贏一隻
呂健威 一隻當係寶 如意g1呢
容天鵬 垃圾 靚馬變廢馬
蘇Paul d馬來來去去3班
文家良 同新仔騎豬一齊9下9下
告仔 香港馬壇傳奇 亂搵人騎巴基之星
咖哩方 濕鳩王 一時強陣全晚都冇 一時無啦啦尾場爆一隻

備忘馬
勇闖者 幸運時代 珍珠旺 快樂實在
萬利高 彩星 線路神狗

高峰過後馬
秘密武器 太陽系
撚屌方d馬(減分計劃)

你再要獨立開個post, 唔係將來好難search得翻。

屌post?

深愛係千四唔到 定咩事 無諗過p 都無
雖然預左條撚屌葉啲馬去冷個隻唔去熱

1300 力 升班
搏左兩場 頂唔到

重點係我肥冇谷馬 唔係去呢隻

出報名表未呀屌你老母

報名表已出

又有甜統

阿凡達

又大龍騰,大天龍,大收成,攪乜春

又有炸魚薯條，痴撚線

鵲橋飛渡

一季跑廿一場

如果又14檔贏埋就大把大把車落某位騎師到

霍清又狙

咁多位巴打, 今次會係我呢到最後一次出現 ,

上星期一阿媽confirm左患上第3期乳癌 , 呢個星期不停周圍走, 睇 醫生, 見醫生,陪阿媽照呢樣個樣,
我同個天講, 我以後一蚊都唔賭, 戒晒所有唔好既習慣, 做返個仔應該要付既責任, 整係比返個阿媽我就夠

希望你地可以羸爆馬會 , 但係都要多的返家食下飯, 同屋企人傾下計, 行下公園, 原來阿媽咁樣都已經好開心

打老婆巴打 加油 ！
伯母會平安無事 馬post集氣

巴打加油!

支持！馬post集氣！
陪多D伯母，同行嘅感覺好重要
利申：兩登仔最憎嘅職業

加油啊巴打 呢個世界唔係冇奇蹟 比啲信念 我信你媽媽一定冇事
希望睇到呢到既巴打 幫幫手 集一集氣

加油巴打!

伯母Take Care 祝早日康復！
馬po手足支持你

巴打加油呀

凱旋星光如果配見習生應該easy win

加油呀

巴打加油

祝福auntie 支持巴打

巴打加油！祝福伯母

加油

伯母一定會平安無事

加油啊

壯思飛

加油巴打 媽媽很易開心的
飲下茶番多d屋企食飯教下佢玩電話咁

祝伯母健康